點解冇乜聽過有海關人員抗議

呢排醫護罷工就聽得多啦，點解反而做海關嘅又好似冇乜聲氣咁嘅，明明佢哋先喺對支那人最多嗰批

入境先多，佢哋冇得避，一定要查證件
反而海關可以縮入老母閪，唔抽查過關嘅支那狗